好想俾人打...

打到爆缸眼角嘴角瘀晒 覺得好靚
見到啊哥打老婆好想舉手叫交換
有無人可以打我.....打到我入院

早講嘛

想知點好番

打得少

因一場意外 身受重傷 手術過後更成了沒有意識的植物人

我都無話想比你打

中上

我無話想先打

好叻喎你

痴撚線港女

黐膠之花

做咩又上黎叫春呀

你吹得我震牙

sorly囉

apology accepted

食人族vegan

啜實咗個眼球😓

Jelly....

想打

打撚死我

想郁你好耐

Y點lin唔貼相

係咩係咩

太大張

樓上我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

即刻轉咗圖片mode

膽小仲得戚

小你老母

Ho lung leng

丸尾末広啲眼都好靚:p

頂入黎就係諗住講呢個
細細個係明珠台睇
嚇撚到成年幾唔敢係廁所刷牙
因為有個人係廁所比後面匿埋既人斬左隻手指

免疫咗

一名膽小婦人，下午2時20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

^^^ 你？

6月9號走到最前線

地獄不空 誓不成佛！

我係嗰塊豬肉...

紅筋先係最靚 隻眼一紅一定望實勁耐

好撚仆街

嚇死人咩屌你

減肥啦

我會自己都紅埋筋一份

今晚唔刷牙

咁細膽睇安徒生啦屌你

講緊自己就係照鏡係咁望眼入mean啲紅筋

而家去刷先

你611出去俾人打咪得🙈🤕
幫啲手足頂幾野ok?🙏🙇‍♂️

快d去

今日咪611

打咗

you go?🤔

無偷影我

你都跑唔郁

曉輕功

下你真係有去！？

已證實美國特工混入人群

笑到收唔到

有個post連囝刪咗西史啊sir嗰個忍唔住笑咗

我好似有睇 我直情忍唔緊fb屌咗

：記得我老母？

查實y要刪po

西史啊sir定咩

西史呀sir

怕點相掛

好撚on9啲唯唯post

無撚笑死人啦個幾滴血仔

個樣不嬲咁怪

我個肥鳩老細幾好原來肥人都有好

例如我

以後唔笑肥人，同，鄺囝，了

我，以後，刀系，仲有ust南亞囝

個情況就好似
出事先知邊個係真朋友咁

係
仲有唔好唔記得唯唯

屌

我沒有去！！！！

一件事 講一百次就會成真

揸你老母！

沒自信的肥仔唔肥 請廣傳

0 repost 0 like
0 follower

🖕🏻

傳你老母！大家應該體諒

肥你老母！大家應該體諒

跳你老母

忍唔住+1

牙醫終於可以牙人老母

警犬做嘅唯一好事

俾個紅底扮中立同事精神虐待屌佢老母

How???放佢上連登審
我發夢開咗好多假ac dm狗

係真唔係呀

依家唔想了

有澳洲passport <——
見到已經咩都唔使講死番去含洋腸囉八婆
香港唔啱你住快撚啲走唔好獻世

建議你星期日去逛街街